Tulli Tomas Welti Lesk ette pallus omma mehhest järrel jänud pärrantuse Rahha mis olli temma ja Kahhe lapse heaks prottukulli 137 lehhekülg ülles pantud 40 Rup 26 kop ja sai se Kolmas jaggu temma eest kostja Kokkora mees Toomas Hallika ja laste Wöörmönter Jaan Welti nähhes kätte maksetud 13 Rup 26 kop jäeb kahhe lapse heaks Moisa Härra kätte indressi peale 4 kop Rup eest 27 Rub hõbbe.
Sel sammal Päwal, Sai Ellijas Kubjale moistetud et ta ilma Passita Wõera tüdruku piddanud peab maksma Waeste laega Trahwi
50 kop.
Sel sammal päwal. Sai Moisa Wallitsuse poolt  Kaibus ette antud et Jaan Kubjas on 1 süld Teopuit 3 tolli lühhemad lõikanud kui arsin olli ja et se assi Kohtumehhe Jaan Etro ülle waatmise läbbi õike olli. Sai Jaan Kubjas ette kutsutut ütlep et temma ollewa
omma kahhe sullasega neid lõikanud metsawahhi Kustaw Seppa kätte antud mõetu järrele ja et metsawaht Kustaw Sep sedda mõetu anmist ei woinud Kohtu ees Wabbaks tunnistada siis selle putulikku tunnistuse pärrast ei woinud Koggokonna Kohhos Jaan Kubjale mud moista Kui et peab se sült puid moisale ilma teopäiwata ärra Weddama,
